（伸手黨）里數撚入

準備辭職，諗住去一個月東南亞。

依家有20000avios,30000am

香港出發過程 同 返香港過程應該都是買廉航單程返。

上面d里數可以點玩盡多幾個地方，話明伸手黨，希望巴打可以編埋路線

第一次見人咁離譜

香港飛上海
上海飛澳門
澳門搭船返

完

真係好衰

HKG->CAN->HKG